利是大縮水揮手區

今年點過

你靠利是維生？

真係不屑去咁多應酬，對住d藍屍親戚真係想死，寧願摺埋喺屋企算

今年咁撚樣，又無哂氣氛
我都唔好意思逗
人地派比我仲尷尬

年都無拜